【文宣】10月5日 15:00 尖沙咀 全民蒙面 提早慶祝萬聖節

形式：用各種不同方法蒙面，包括化妝/面具
活動：和平散步，提早慶祝萬聖節
地點：暫定尖沙咀梳士巴利花園

到時會同幾個巴絲派面具畀各位
不過盡量希望大家自己整，當然如果有意思係最好 (eg. V煞)
大家發揮你嘅創意小宇宙

歡迎大家討論同交流

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

10月6日 We Connect印尼聲討黑警大遊行

Fight Against Police Brutality. Defend our Journalists.
Prosecute Police Now Who Shot Journalists and Citizens!
Date: 6th Oct, 2019 (Sunday)
Time: 2:00 PM
Venue: Victoria Park
Form: Peaceful rally
(To be confirmed. Please refer to the latest official announcements.)

推

Support

push

10.3 十八區開花
10.4 十八區開花
10.5 十八區開花
10.6 十八區開花
10.7 十八區開花
10.8 十八區開花
10.9 十八區開花
10.10 十八區開花
10.11 十八區開花
10.12 十八區開花
10.13 十八區開花
10.14 十八區開花
10.15 十八區開花
10.16 十八區開花
10.17 十八區開花
10.18 十八區開花
10.19 十八區開花
10.20 十八區開花
10.21 十八區開花
10.22 十八區開花
10.23 十八區開花
10.24 十八區開花
10.25 十八區開花
10.26 十八區開花
10.27 十八區開花
10.28 十八區開花
10.29 十八區開花
10.30 十八區開花
10.31 十八區開花
－十月完－

支持 但日日開花就唔係快閃

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

pish

support

推呀

出

文宣呀

有創意 我鐘意

爭取外國關注

國定殺戮日

連豬mask 有無得自己整?

諗住搵A4篤兩個窿算
一陣整到成個嘉年華咁

咁點都要吸引人做嘅 香港人

面具入面 大家都包吓頭啦

[全民BLACK BLOC] 包頭教學

紙碟自己畫已經OK

齊練無敵風火輪

各大酒bar區，大家一齊happy hour! happy week end !

比較鐘意日本特色面罩, 例如天狗, 天貓

同區可以不同地點

Push

104 105 106
721 831 101

10月4, 休戰一天, 之後連續幾日又大戰
星期5抖足好精神

party time~

連豬面具點整 有冇教學

帶件黑tee包頭囉

屌係老母 4定5呀

SORRY 自膠 #55

10月4號還是10月5號呀？攪到我好亂

10月10日 搞5搞 雙10 掛青天白日 香港

點解唔用面堅尼呀？

10月4 全民口罩日 自己返工返學帶口罩

臉堅尼

自膠

唔該哂

太早

立法啦

G持

聽晚星期五旺角MOKO天橋度有蒙面面具製作坊

香港日日都係萬聖節 班鬼畜帶住人型出黎扮正常人

我有個能面

(和你din)大家可唔可以同我食個飯

SORRY 唔係想做分化撚
真係緊急要講：
蒙面法係用黎 💢 Spin Focus 💢 掩護真正惡法【緊急法】嘅偽命題！
再討論「蒙面」，就失焦、中計！

要煲上國際嘅係西方無法容忍、繞過法治嘅獨裁法例【緊急法】

隨便屌我但唔該唔好中計！

活動照搞但主題可唔可以係【反獨裁緊急法】

或者再膠啲叫【全民緊急蒙面反獨裁反緊急法】

其實大家都知係反緊急法 都有寫

樓主呢度有兩張文宣圖

英雄所見樂瞳
從此所有法案都可以繞過立法會

nice

你老母 照撚帶

好啦講埋最後一句就算喇。
反蒙面法响香港有noise，但係响國際層面好難獲得認同。

勸喻完畢、自潛！

推推推！

Sorry我老人家死唔斷氣再廢up多句
真係要好小心政府以「反蒙面」為切入點將抗爭者標籤為貪得無厭嘅無理暴民。

真係斷咗氣喇我bye

1500咁晏，會唔會早d開始，等活動可以離日落耐d？夜左好多和理非都會走，怕唔夠人！

GO GO GO